[不分化 不割蓆] 不如整個全港黑衫執垃圾日保持大家正面既形象

得民心者得天下

支持
咪撚搞

自推